<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="fruits">
        <item>Apel</item>
        <item>Melon</item>
        <item>Jambu</item>
        <item>Pisang</item>
        <item>Anggur</item>
        <item>Manggis</item>
        <item>Alpukat</item>
    </string-array>

    <string-array name="fruits_desc">
        <item>Apel adalah jenis buah-buahan, atau buah yang dihasilkan dari pohon buah apel. Buah apel biasanya berwarna merah kulitnya jika masak dan, namun bisa juga kulitnya berwarna hijau atau kuning. Kulit buahnya agak lembek, daging buahnya keras. \n Buah ini memiliki beberapa biji di dalamnya</item>
        <item>Melon merupakan nama buah sekaligus tanaman yang menghasilkannya, yang termasuk dalam suku labu-labuan atau Cucurbitaceae. Buahnya biasanya dimakan segar sebagai buah meja atau diiris-iris sebagai campuran es buah. Bagian \n yang dimakan adalah daging buah</item>
        <item>Jambu batu atau sering juga disebut jambu biji, jambu siki dan jambu klutuk adalah tanaman tropis yang berasal dari Brasil, disebarkan ke Indonesia melalui Thailand. Jambu batu memiliki buah yang berwarna hijau dengan daging buah berwarna putih atau merah dan berasa asam-manis.</item>
        <item>Pisang adalah nama umum yang diberikan pada tumbuhan terna raksasa berdaun besar memanjang dari suku Musaceae. Beberapa jenisnya menghasilkan buah konsumsi yang dinamakan sama. Buah ini tersusun dalam tandan dengan kelompok-kelompok tersusun menjari yang disebut sisir</item>
        <item>Anggur merupakan tanaman buah berupa perdu merambat yang termasuk ke dalam keluarga Vitaceae. Buah ini biasanya digunakan untuk membuat jus anggur, jelly, minuman anggur, minyak biji anggur dan kismis, atau dimakan langsung</item>
        <item>Manggis adalah sejenis pohon hijau abadi dari daerah tropika yang diyakini berasal dari Semenanjung Malaya dan menyebar ke Kepulauan Nusantara. Tumbuh hingga mencapai 7 sampai 25 meter. Buahnya juga disebut manggis, berwarna merah keunguan ketika matang, meskipun ada pula varian yang kulitnya berwarna merah</item>
        <item>Avokad ialah tumbuhan penghasil buah meja dengan nama sama. Tumbuhan ini berasal dari Meksiko dan Amerika Tengah dan kini banyak dibudidayakan di Amerika Selatan dan Amerika Tengah sebagai tanaman perkebunan monokultur dan sebagai tanaman pekarangan di daerah-daerah tropika lainnya di dunia</item>
    </string-array>

    <array name="place_avator">
        <item>@drawable/apel</item>
        <item>@drawable/melon</item>
        <item>@drawable/jambu</item>
        <item>@drawable/pisang</item>
        <item>@drawable/anggur</item>
        <item>@drawable/manggis</item>
        <item>@drawable/alpukat</item>
    </array>
</resources>